[擔心] 求神拜佛, 子瑜BB千祈唔好屎忽痕去印度

子瑜「33秒舊短片」紅爆印度！ 《索爾》導演都轉PO：熱搜體質正常發揮

...一名男網友7月底在PTT「TWICE版」PO文，透露在台灣工作的印度工程師好友某天拿著一張照片，向他打聽子瑜是不是正港台灣人，他好奇印度好友怎麼突然問起，一問之下才知道子瑜最近在印度爆紅，且全團就只紅子瑜一個，他相當意外以印度男人的審美觀，竟然會煞到子瑜，才發文想尋求子瑜為何在印度爆紅的原因。

有粉絲解答其實是印度知名的某八卦娛樂IG分享了今年2月子瑜在偶像運動會上射箭比賽的影片，累積了143萬人次觀看，讓子瑜一夕爆紅，還上了當地新聞，網路上甚至出現許多搭配印度音樂的子瑜影片，其中一支還有破萬讚數，一度還有人以為她是射箭選手，不少粉絲笑說：「推子瑜熱搜體質正常發揮。」

事實上，子瑜在2016年參加射箭比賽，放箭時弓弦撥起頭髮，讓她的一頭秀髮隨之飛散，美麗的一瞬間被製成動畫瘋傳，還紅到好萊塢，連《雷神索爾3》的導演泰卡瓦提提和《麻辣賤諜》導演保羅費格都在推特轉發，連西班牙都曾風靡過一陣子。

得知子瑜在印度爆紅，許多網友開心表示「習慣就好。子瑜的日常」、「子瑜這孩子真的很神奇」、「推子瑜熱搜體質」、「子瑜的五官好像符合各國審美標準」、「自體發光的子瑜」。

子瑜是許多人心中的理想型，連前輩Apink娜恩都超愛她，在看後輩團體的表演影像時，看到子瑜「真的太漂亮了」，曾在錄製《偶像明星運動會》時遇過本人，當時覺得彷彿看到剛出道時的自己，「沒有什麼話、很安靜，從那時候就對子瑜特別關心。」

否則莫講話處女膜,
耳膜鼻膜眼角膜都屌穿呀~!!

印度班生番計我話連j子瑜既資格都冇

放心，佢喺我屋企好安全

一落機，比印度佬百人斬 ,無限中出

我條女唔到你管

唔洗擔心啦你 你好安全

CLS TWICE紅到去印度

其實我覺得mina靚好多

冇錯

絲絲咁錫身就抵錫

真係處女??!

唔係 真係我係巴打

因為我係*

是旦拉個台妹同佢比都正過佢啦

唔笑還好 , D牙肉好銀眼

例如呢個?

港女Elkie > Tzuyu

Elkie整容臭g